有冇人飲得多奶茶會腰痛？

早排一日飲兩包維他嗰隻奶茶，上晒癮
之後就開始腰痛
唔知係咪有賢者之石
嚇到我呢幾日瘋狂飲水先冇事
聽講生賢石好痛苦
有冇ching 試過

自己search 下腎石嘅圖。

你仆街喇
你個腎已經爛左一大半
快啲襯佢未爛曬 賣出去換iphone 12 pro max 喇

唔敢睇
講還講唔好post 圖
以前有個同事話痛到喺條街到跪喺到喊

腎者之石

瘋狂飲水之後已經唔痛
聽講癥狀輕嘅會沖出嚟

會痛已經好嚴重啦喎

正常人係唔會痛

咁我真係冇再痛
唔好嚇我

好似飲太多含糖飲料會尿酸高 導致腎石/痛風

好難戒口

屙出嚟嗰下先係最刺激

腎者之石你已經煉成咗
仲有咩心願未了？

好撚多野都會令尿酸高
啤酒 肉 海鮮